明日劇本已出

1點開始多人
狗又聚集
人多開始屌狗
狗發癲禁底幾件
繼續屌狗
人繼續多
TG
屌狗
再禁低幾件
磨到六點
開始少人
屌狗
禁低幾件
11點
圍捕
收工

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

唔會咁發生

想問下對聽日行動有咩用？？
放負有咩用？？

你除左放負 重識做咩野？
文宣？抬棺材手足咁promote香港反共意願？國際層面諗辦法幫場運動？

你呢件廢柴叫你主人比多幾蚊你先出post啦 exposed左喇 唔遊行唔緊要 提出建議去改善係冇問題 但一味講廢話 係打杖既角度黎講 同叛徒冇分別

入夜之後真係要走